有冇人睇完復仇3開始對m記反感

唔係套電影唔好睇
係你地班m記狗日屈夜屈
一批評就屌人dc狗
明撚明套戲唔係完美 的確有改善空間
講兩講又拉撚埋正義聯盟黎比
鬼唔知dc係屎係垃圾
咁係咪好過舊屎就唔撚屌得呀
M記撚惡過共產黨
全連登只可以跪拜m記
有任何不滿/唔明白內容一律=dc狗
Dc狗=on9=盲撚
利申：我係dc狗就死全家 非超級英雄電影迷睇唔過眼m記狗咁撚惡而出聲

系 等年尾我地水行俠反cup m狗

準備三刷 套戲的確震撼

難啲 分分鐘贏唔到女超人

假分真與假

留意到劇透區問兩問都比人屌
M記撚惡到自己人都狗咬狗

問問題前無google?
落地獄

前39頁問過？
落地獄

有無諗過佢地真正嘅樂趣唔係睇戲
而係上網恥笑DC/頌讚Marvel/串人睇唔明?

為咗反M記竟然詛咒自己全家死，值得咩DC狗

新見解
咁又講得通

為左吹奏m記屈人dc狗，值得咩m記撚

雖然我自己鍾意M記多啲
不過次次見到班人鍾意拉第二間廠出嚟批評就眼火爆
有啲嘢自己心裏明白咪好囉唔使拉出嚟講

Agger
真心其實m記贏到開巷 dc點都冇得比
但個個post都硬係有人拉出黎講
特別啲理性post傾傾下彈句「你睇下正聯先出聲啦」
你會唔會拎蘋果同小米比
要拎就拎m記歷代自己比啦

佢哋應該有分紅，唔係我諗唔到點解咁上心

啱
好似我咁其實我都鍾意上年套ww
就算真係唔認同都唔好下下批評
下下都要引戰再搵交嗌其實為乜啫

樓主小心比人叫 dc9

講咁多咪又係DC狗

跟住就會有骨幹成員走出黎話
"DC狗而家笠水呀 邊個之前串柒柒抽我地水先呀"
到底點追溯宇宙第一個引戰留言係邊個派別???

唔好理係邊邊 唔好參與

連登真係好多話題逼人歸邊
ps4同ns,dc同marvel

一語中的

班友個存在感低到一個點

James Wan拍開恐怖片